[歷史討論]諸葛亮黎計,就最鐘意用火攻

火燒博望 火燒新野 火燒赤壁 火燒藤甲兵
火攻的確係成本低又大殺傷力,又易以少勝多 以弱勝強
最重要係令大批敵人都未唸倒對策就開始失去戰鬥能力,反而咩水攻 土攻果D都未會即時造成咩威脅,對方仲可以保持軍力慢慢唸倒對策應對
純歷史討論,諸葛亮真係一個出色既軍事家同政治家

火勢可以打散陣型同截斷對方後路,玩弄敵軍於股掌之中

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險